有冇手足會喺布拉格倒數？

小弟岩岩先到布拉格，今年想同大家倒數。
我帶左支光復旗同香檳過黎
巴打/絲打如果可以就介紹一下倒數地點，我唔係太熟

我都係啱啱到布拉格

記住寫連儂牆呀

聖誕時去左， 睇到連儂牆有香港，好大感受

一定會去

我地約左10:30 pm

係old town附近等緊 希望有緣見到聽到大家一齊嗌！